[live]大角咀行去連登飯堂

聽日難得放假得閒
所以聽朝會老撚咁早11點起身
周圍行下 順便去探下印度仔
重點發掘一下觀塘區嘅美食同美景

油頭暗瘡毒撚=中非

大角咀有咩捷徑可以快速步行去到連登飯堂
最好1hr以內
我驚燒雞賣哂 印度仔又走埋

大角咀行去觀塘？

行龍翔道

你睇睇地圖先

太子道轉觀塘道

想食燒雞起碼都9點開始行啦

點樣可以兜咗去黃大仙

♡

依家開始行，去到排隊應該勉強趕得切

呢位巴打有見地

執緊包袱 準備起行了
多謝巴打提醒

而家起行 會唔會太炆水
我已經請假 而家去排定 希望後日有得食

燒雞

到旺角未

瞓醒先算

dllm 又話而家起行

好凍 唔想郁

渣ga

其實唔係好涷
街度好多人著短袖衫

我已經頸巾+手套+羽絨

煮緊早餐
執埋包袱
準備起行

有咩必帶?
而家心情好興奮 有啲似小學去旅行

ky

早餐

名以留
between 見到印度巴幫我問候吓佢

包袱都執好

印度巴咩樣

見到點知係佢

morning

180cm高 賓州30cm長嗰個老闆咪係

讀小學個陣出大角咀／旺角玩到無曬錢搭車成日咁樣行返去

16號可以去觀塘♡
咁我仲行乜 又熱又曬不了

情不自禁行咗上車

咁勁 小學就得

其實都係一條大直路黎， 我就係跟１６號個條路線行 ，幾個朋友一齊行細個覺得好快到好輕鬆 ， 依家真係不了 行10分鍾就揮手截的士

觀塘人?
有無邊間車仔麵/下午茶好食
kt有無咩好行

決定落車去唇茶 幫襯巴打

樓主住富X?

唔係 去大角咀拎嘢
觀塘人

我要飲double may!幾樓

仲喺旺角

好飲!
個底好多料

連登飯堂係咩

百里香

我就到

仲有大概5mins到

隔離post印度仔到咗啦

仲有10mins到

搭車都咁慢

我都覺
我行路嘅話 已經食完

轉個彎到

人地飯都食完 你先行緊去餐廳

好逼。。。逼到出口
唔食啦

觀塘有邊間車仔麵好食
餓~

騎劫人地個post做乜鳩

樓豬做乜鳩
話行路又走咗去搭車
去到先話唔食
渣ga

而家唔知去邊好
有無建議
乜都得

去海旁行吓

好